---
title: "Колико вреди Пионир у каријери?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---

Пошто се у Пиониру сав рад фокусира на праксу, најсавременије технологије и пројекте, пионири имају јединствену предност у даљем школовању и каријери. Пионир је прилика да врло млади стекнете практична знања, изградите портфолио пројеката, будете део запажене друштвене промене и тако ставите себе годинама испред других.
